其實可能無拍過拖會更好

其實可能無拍過拖會更好 起麻對愛情會有啲幻想
會對愛情有憧憬 我啱啱失去咗最愛嘅人 對愛情真係好失望 我情願自己冇拍過拖冇發現到現實殘酷嘅一面

絲打近排d post都頹wo

一試難忘

係呀 失戀嘛

你指愛情？係傷心到好難忘

有活著的感覺

拍拖拍到好似無拍真係難受過無拖拍/ 被friend zone

活著就係痛苦？

凡不能將你打敗的 必使你更加強大

唉 .... 留啲空間ff仲好

唉 療傷中

Me too

我好明白

真係唔會再番黎我身邊

唉 點解要係gum嘅結局

做個長久嘅朋友總好過一齊後鬧氣不斷

仲做到朋友咩

加油啊 慢慢走出你嘅傷痛 活好自己嘅人生

唉 好心痛 多謝巴

跟本就係，拍拖一啲都唔好，你表面好似好開心，但其實好多野煩

其實所有人應該到要結婚既階段先好開始拍拖
如果唔係都只係浪費時間

係 好大壓力 好似被人控制情緒gum

完全同意 只會自己傷害自己

如果係日日平淡
同一生可能有幾個月 半年 甚至一年因為一段感情心痛
除左心痛個感覺本身係負面
但對我地人生嘅經歷 同意義 呢段心痛都係正面
當下你好辛苦
我只希望衷心希望之後你回望返你會多謝呢段經歷
加油
覺得辛苦就係連登瘋狂叫春啦

一旦越個條界 就永遠無辦法回頭

當然已成往事了

都係嘅 回望過去係會覺得美好嘅

唉 好灰

I know that feel sis
有時真係會覺得得自己一個投入段感情 對方好似唔係好上心咁
拍拖有時都未必係一件好事 反而煩惱更加多
成日擔驚受怕但又控制唔到自己對佢唔好咁上心 真係好難受

啱呀 對愛情好恐懼 我有諗過永遠單身

我曾經都諗過 但我放唔低段感情 一嗌交就覺得好辛苦做乜都錯咁

第二次分手，岩岩嘗試同對方再傾...但係都係唔得 仲要不快收場。
再傷心多次...但傷心完都仲係好愛佢，覺得自己冇得救。

樓主會唔會留低tg 同我傾下計

曖昧下咪算

same here
啱啱散，成個人做乜都無動力
真係寧願一路以黎都係自己一個算

I know that feel 同你一模一樣
已經好冷靜叫自己唔好太chur
但問題係對方從來唔明你咁肉緊佢
只會覺得你煩
我都想唔好咁上心啊
但再過多排真係心都淡

問世間情是何物

宜家宜家已經嗌緊交 佢唔明白我點解會嬲佢點解會呷醋
其實我只係唔想佢接觸太多女仔仲要係連登識
畢竟有女朋友仲要去識其他新女我覺得唔太好
男人鐘意新鮮感我明 但⼀出現依啲情況我都唔知要點算好
明明已經叫自己唔好咁care 但係完全控制唔到自己
到底我幾時先學得精啲唔好咁上心 唔好咁投入搞到自己一身傷日喊夜喊

睇開 d
做人不嬲係咁
放得低就就低
放唔低就等時間沖淡

解決唔到嘅嘢何必執著

雖然係我飛佢，好多問題搞到自己壓力好大，
但分手之後，知道佢同人講自己完全無留戀，又話對男人無曬興趣咁，
但分手一個月都未夠已經溝到個新仔，
睇黎一齊既兩年對你黎講真係可有可無

唉
最後果句好中...
要對自己好d啊
不過今晚都係喊到豬頭咁 又天光先訓

絲打 你同我真係好似
今日做咗成晚嘢就係為咗唔俾自己亂諗又喊 搞到天光先有得訓

如果我不曾見過太陽 我本可容忍黑暗

活喺幻想裡面 發現現實殘酷嘅一面都係遲早嘅事姐

醒左都仲係好心痛
好冇信心繼續落去
好攰喇 唔想再咁唔開心
個心態當冇左個男朋友反而好過d

對人真係唔好咁上心

其實有部分人冇拍拖就係因為佢哋喺拍拖前已經受咗傷
佢發現到現實殘酷嘅一面
結果就一直都唔拍拖

走唔走得出好睇人，每人都好唔同
所以絲打要努力，一切隨心，唔好逼自己
每人要嘅時間都好唔同
愛自己，唔好傷害人就ok

好傷心 多謝你

樓主我係唔會認同你。
理由:
窮人最慘,A0最孤獨。

搵個新

聽完好d

A0唔係壞事

我不相信離開竟可變密友。

Thanks

係喎,A0最開心

A0的我表示不認同

真嫁 唉

其實自己一個更開心

成功人士同失敗者講成功不是好事,相信只有林鄭先會認同。

我諗你變咗成功人士之後你會明

真心灰

看山是山，看水是水；看山不是山，看水不是水；看山還是山，看水還是水。

我睇唔透 可否解釋下

未拍拖: 想拍拖,拍拖好
拍過拖: 不想拍拖,拍拖不好
結婚: 想拍拖,拍拖好

好好享受下啦

又幾有道理

尋晚女朋友話要分手

點解呀 分享下

算啦 珍惜A0鬼時光

開心多啲定傷心多啲

當你知到 你以為幾好嘅男人
到最後都係背叛你 真係對愛情無晒信心
以後拍拖都有陰影

好彩我諗到